lihkg 有一到好

就係管理員會回覆我地，夠親民貼地